明知五毛隔著冷氣mon 仍然不死心日日想帶風向

回頭望下班賤種 掛曬P牌
支爆近了唔知有沒有糧出

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

乜鳩